{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 AG스파빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約された客室は、最大人数を超える入室はできません。 また、2客室以上の団体予約は事前協議が必要です。 もし什器を破損された場合は、退室前に必ずお知らせください。 ペット同伴入室はできませんので、ご了承ください。 もし21時以降にレイト入室をご希望の場合、事前にペンションと協議してください。 客室内またはプールは禁煙施設ですので、喫煙は指定された場所でご利用ください。 未成年者(満19歳未満)は、保護者が同伴しない場合は入室できません。 火災の危険により、個人の火器やバーベキュー用品はご利用いただけません。ペンションで提供するバーベキュー用品をご利用ください。 予約された人数以外は入室が制限され、無断出入りの場合、強制退室措置となることがあります。 また、他のお客様の便宜のために客室内での肉類や魚類などの調理は禁止されています。 駐車場の入口が狭いため、安全な駐車のために入口を通り、100m下の公共駐車場でUターンした後、ペンションに入るとより安全に駐車できます。 ご予約のお客様にはスパ/ジェットスパのある客室をご提供いたします。 A1~A3客室では冬季の12月から4月まで屋外スイミングプールを運営しておらず、5月から11月までご利用いただけます。 ジェットスパとスイミングスパの利用時間は入室後午後10時までで、ジェットスパのぬるま湯温度は35度以下、スイミングプールのぬるま湯温度は30度以下です。 ご利用の際は入浴剤を使用せず、個別のスイミングプールにはチューブ以外の異物(おもちゃ、汚物、土砂物など)を入れないでください。 もし異物を入れて故障が生じた場合、修理費と休館料を負担しなければならず、修理費は最低20万ウォン以上発生することがあります。 屋外のスイミングプールやスパを利用する際には、水着やラッシュガードの着用が必須です。 全客室はWi-Fiを提供しており、A1~A3客室にはシネマルームとネットフリックスおよびユーチューブ視聴が可能な施設があります。 客室は禁煙で、アメニティや駐車サービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された客室には最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "予約された客室は、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "団体での予約は可能ですか？",
            "answer": "2客室以上の団体予約は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "什器の破損の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "什器を破損された場合は、退室前に必ずお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "レイト入室を希望する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "もし21時以降にレイト入室をご希望の場合、事前にペンションと協議してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内またはプールは禁煙施設ですので、喫煙は指定された場所でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者(満19歳未満)は、保護者が同伴しない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "火器やバーベキュー用品は利用できますか？",
            "answer": "火災の危険により、個人の火器やバーベキュー用品はご利用いただけません。ペンションで提供するバーベキュー用品をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外は入室が制限され、無断出入りの場合、強制退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "他のお客様の便宜のために客室内での肉類や魚類などの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場の入口が狭いため、安全な駐車のために入口を通り、100m下の公共駐車場でUターンした後、ペンションに入るとより安全に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ジェットスパとスイミングスパの利用時間は入室後午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの温度制限はありますか？",
            "answer": "ジェットスパのぬるま湯温度は35度以下です。"
        },
        {
            "question": "スイミングプールの温度制限はありますか？",
            "answer": "スイミングプールのぬるま湯温度は30度以下です。"
        },
        {
            "question": "スイミングプールに異物を入れても良いですか？",
            "answer": "ご利用の際は入浴剤を使用せず、個別のスイミングプールにはチューブ以外の異物(おもちゃ、汚物、土砂物など)を入れないでください。"
        },
        {
            "question": "スイミングプールやスパでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "屋外のスイミングプールやスパを利用する際には、水着やラッシュガードの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全客室はWi-Fiを提供しており、A1~A3客室にはシネマルームとネットフリックスおよびユーチューブ視聴が可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、アメニティや駐車サービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 800
    }
}